歐盟又奶共！又同中共簽訂協議

今天在北京，我榮幸地與德國大使代表歐盟簽署了一項協議，以保護中國的100個歐洲地理標誌（GI）和歐盟的100個中國地理標誌免遭篡改和模仿。

成日話旨意歐盟會幫香港人、新疆人同西藏人

發夢都冇咁早

所以一定要靠自己人哋冇義務幫忙每個國家都係睇錢

針拮唔到自己係唔知痛

保護???
天主教夠奶到出水啦, 未又係比人拆教堂